არის შემთხვევები, როდესაც თრეველის სადაზღვევო შემთხვევის დროს საჭირო ხდება თანხა გადაერიცხოს უცხო ქვეყნის ორგანიზაციას.

* პორველ რიგში, თუ ორგანიზაციებში არ გვყავს ეს ორგანიზაცია, საოპერაციომ უნდა დაამატოს.

* საოპერაციო როდესაც დაამატებს, შევდივართ ორგანიზაციაში და ვუმატებთ რეკვიზიტებს.

* ![image](uploads/c0bfb135a08a4891a4daef35618f848f/image.png)

* ![image](uploads/4a9ecd675369b38b49313e6d547ab37b/image.png)

* გამოვა ფანჯარა, სადაც ვავსებთ შესაბამის სვეტებს: "ანგარიშის ნომრის მასკა"-ში იწერება ბანკის IBAN-ის დასაწყისი, მაგ: DE, "ბანკის აბრევიატურა"-ში ვწერთ ბანკის დასახელებას, "ბანკის კოდი"-ში იწერება BIC, მაგ: BFSWDE33MNZ და ვასეივებთ

* ![image](uploads/166471db03c4b07311f83c2335c503a4/image.png)

* ამის შემდეგ ისევ ორგანიზაციაში, ისევ NEW ღილაკზე დაჭერით გამოვა ფანჯარა სადაც შესაძლებელია "ბანკი"-ს ველში ავირჩიოთ ჩვენს მიერ დარეგისტრირებული ბანკი და აქვე მივუთითოთ "ანგარიშის N" და "ვალუტა"

* ![image](uploads/e8d93d259163d0ff2a7c0a84aa0956aa/image.png)







